拜登兒子被曝曾向中國商人求錢

紐約郵報緊咬美國總統當選人拜登兒子杭特，今天聲稱取得3年多前的電郵，杭特在信中請求時任中國華信能源公司董事長葉簡明電匯1000萬美元，以利成立一家合資事業。

紐約郵報（New York Post）報導，這封電子郵件出自杭特（Hunter Biden）前生意合夥人鮑布林斯基（Tony Bobulinski）公開的900多份文件。鮑布林斯基曾於10月出面指控拜登（Joe Biden）涉及杭特在海外牟利的計畫。

美國總統大選過程中屢屢質疑拜登家族貪腐的福斯新聞（Fox News）今天也宣稱取得同一封電郵。

據報導，杭特在日期為2017年6月17日的電郵中以「拜登全家」名義向葉簡明問好，請求葉簡明「迅速」電匯1000萬美元（約新台幣2億8145萬元），以利擬由鮑布林斯基擔任執行長的合資事業華鷹控股公司（SinoHawk Holdings）取得運作所需資金。

2018年3月，葉簡明傳出遭中國相關部門拘捕，因「涉嫌經濟犯罪」而遭調查。根據鮑布林斯基公開的文件，華信能源從未提供杭特請求的資金，華鷹控股則在2018年10月左右解散。
.....
杭特上週主動公布，自己因稅務問題正在接受聯邦當局調查。

Hunter Biden而家俾人查緊, 其實某程度都有助夾實美國政府....
希望係咁

你點知的

廢登力: cnn有報？

我相信美國最後會走回抗共路上

左膠卡特上台四年, 都阻唔到列根滅蘇聯

Fox News有報都得

Fox News仲係收視最高既新聞台

癲爺

件事發生左幾耐丫？依家先報？擺明係部署緊等廢登上登再推佢落山，再比副總統上喇

何志平隨時現身說法

燒到chinajoe, 要耐少少

在任總統獲豁免起訴權, 要總統落台後先可以起訴

其實幾慘，錢又收唔到，但索賄嘅罪證又曝光

咁又點？總統已做，理撚得你

有哂e-mails, 應該係CIA出手

問題係當年係班美國佬on9唔識揀

今次係想揀都唔比揀

落台後就會比人告

無用 到時美國人識揀
但到時已變獨裁 大選都被操控

其實共和黨州分已經準備修正選舉規程 (Georgia都做緊)
2024應該跟2020不一樣

有deep state撐，驚閪咩，理撚得你

相信美國會有能力自我修正

阿侵可能係最後一個共和黨總統啦
咁出千都冇野，下次下下次仲唔繼續咩
共和黨收硬皮

唔計

總之我哋廢登力唔想見到就唔計